入機場前順手做地方文宣

大家都好嬲
不如入機場前順手做最方便快捷嘅文宣
喺811啲事情冷卻之前
要畀更多街坊知道（有機會睇新聞）
手寫又好
公司/屋企print又好
寫毛筆大直幡都好
冒求18區周圍都有街坊知道咩事
寫張紙順手去機場路上貼時間成本唔高
但就係需要大家出手做！

push
推啊

【幫手推】
請帶備更換衣物及梳洗用品入機場

大家可唔可以整多少少人神共憤嘅俾遊客
好多時佢地知 Hong Kong fight for freedom
但好多時吸睛嘅係殘忍同無恥嘅行為
同埋可以出數字
吸引左佢地再講其他野
要令佢地覺得我地起人道災難入面
佢地係於心不忍 而唔係其他國家嘅野唔關佢地事

文宣小妹有野想講

621元朗恐襲